（公投）如果今年有六四維園晚會，你地會唔會參加？

平反六四，建設民主中國

不過今年可能係最後一次，23條一立法即拉，分分鐘第二日去沙嶺

去=
唔去=

係參加都唔去維園啦

最大型喎